大家會點評價GTA sa？

好撚難玩 特別係遙控飛機果關
以前d任務有一定難度 而且冇check point 死左要重頭打過 過左關會有好大成功感
Gta4同5拍馬都追唔上

成日行下街、遊山玩水時俾人搶地盤要去救
成班撚屌連自己地頭都守唔住，淨係識聲大大，我係CJ真係啪撚死班契弟

第一次玩
剩係架單車都玩咗成日

SA畫面唔靚, 但入面既元素好豐富, 淨係渣車周圍走都唔覺悶

呢關好撚難玩

細細個玩唔識踩快啲，一開始係咁輸

原來有得咁玩

屌 有聲

bugs好多，多bug令隻game有趣同時亦更難玩
好多人覺得追火車，遙控直升機難
其實前期ryder一個偷野任都好難
屋內執起三個軍火箱搬去貨車個任
因為系統檢測同判定唔準確，成日行行下爆聲導致失敗
拎起箱又係，執起樓上個箱更有機會即刻判定跌死
麻煩到抽筋，被屋主發現嘅話又會即刻四粒星
重新做任又要等每日特定時段先可以做
又要再車住ryder去海邊果度，架貨車慢到死
無論ps2版定pc steam同非steam版都超難做

淨係一個Hot coffee都屌死哂gta其他作品啦

你一講我就記起了

有幾個任務係幾難玩
the end of the line最後接唔到sweet要成個mission重新黎過
但一定係神作
可以做gym、打籃球、入賭場、爭地盤
但呢d特色gta5全部冇哂
如果gta6整到每棟建築物都入到同加番呢d細節，就算地圖細d都無所謂

GTA 5淨係可以叫雞睇鋼管舞

ps2可以同fd 2play
成日用武士刀玩無頭bug

嗰陣覺得個地圖好撚大
又多easter egg

森林深處 有架車自己行
湖邊輪椅

Sa畫質真心衰過iii同 vc
但其他野真係好痴線，故事好正，每一個mission都好好玩
同埋配音完全冇得輸，淨係請到 motherfucker配音已經令到成隻 game正100倍

仲有呢個
I’ll have two number 9s, a number 9 large, a number 6 with extra dip, a number 7, two number 45s, one with cheese, and a large soda.

聽10次笑10次

但搶曬啲地盤之後又覺得好悶
無敵是最寂寞

有幾關難玩到我一度玩一度屌 rockatar老母

Skip to 1:00

幾時先無去地標搵星星依d無聊野
係都整d劇情好過搵星星啦

其實保持距離就自動死哂

最難應該係 zero d 任務

GTA v完全唔夠 sa來

有得用mac 同 電話ipad 玩

Sa係gta史上公認最好玩 故事又好 地圖又大 又有得搶地盤
之後再數就到vc/4 4其實幾好 個故事有血有淚 係衰在乜春都冇 但之後嗰兩個dlc都算係咁 今集5係好在個online mode 同埋後期補落既heist 希望下集多返啲heist 其實而家個年代好難比得返當年巨作嗰種感覺我

唔知點解啲人講sa做尖打籃球就話好仔細

5有好多電視節目，on9網站，Twitter 會跟進度更新，有股炒啊嗰啲就提都唔提 淨係話5乜柒都冇

如果果陣SA係好似RDR2 咁靚就正啦

???: Now first we need to see what you're made of
CJ: What do I look like I'm made of? Pudding?

5配音輸哂比 sa la

依句同我講details 位有咩關係？

2:00 射死火車司機

所以我會搶晒其他人地盤先

但係5好似冇得好似sa咁有肥瘦

SA夜晚有得去偷人哋屋企野，雖然入到去間間屋佈局都差唔多
同埋都幾多大廈可以入去雖然乜嘢都冇得做同埋仲有幾個機場一間賭場

鬼佬特登買返同樣既餐睇佢食幾多野

其實個part fail左可以直接返去sweet屋企再接任務
個系統會load返tenpenny揸消防車個part
不過如果你load game就要重新打過

sa有得屌女但我唔識點㩒

唔係上去架車度震震下就係叫左？

可以down個plug in 屌cj啲女朋友㗎

好玩既，但鐘意VC多啲

Sa有好多條女可以溝
扑野又有呻淫聲聽又會震個手掣
Gta5連呻淫聲都無埋
屌佢老母

EASY EVERYTIME
咁都得

去條街到搵大波妹呠鳩佢就會上車 渣佢去隱蔽地方就
完事後車死隻雞

而家既平衡SET的太好
無左D超ON9 MISSION黎比人留底D不滅既回憶

追飛機果關先難玩

講起超On9 mission
一定唔少得VC果個投彈遙控機
同埋SA既模型直升機

果陣玩到屌撚曬老味

我覺得最痴線都係SA 飛機LOOP THE LOOP

我覺得拎飛機牌同freefall仲難過火車
拎飛機牌最尾兩關練左勁耐,要70%up
freefall要揸飛機追架客機,再飛上佢頭頂飛,好難追

記錯,飛機牌最尾係玩直昇機.飛機有幾關好難

CLEO MODS，DYOM夠玩成日

loop the loop 真心痴線，完全唔明點拎到金牌

大家玩得gta sa 宜家都老了

我覺得拎飛機牌之後第一個飛行任務最難

係,仲要係主線任.好彩車牌唔係主線,仲難玩

難到仆街

有身材管理
狂做GYM

係app store有買
無聊會玩

以前有bug可以去Liberty City
喺第一間save house附近間gym用jetpack
飛去角落頭就會飛到去黑色嘅地方
再飛就會上到LC

最記得Hot Coffee
溝女好感度滿之後扑嘢

VC 遙控機投彈，記得係將架飛行埋去，車死哂啲人先，之後係淨返兩架船中間引爆，唔洗追住投彈就搞店

SA係我覺得最正嘅遊戲 storyline屌打好多遊戲 自由度好高 SA比唔上而家啲主機遊戲 但係SA仍然存在係所有人嘅心裏

GROVE FOR LIFE

睇完留言 唔明有啲咩咁難玩 全部關卡1-2次搞掂

最神既一集
爆機後中意遊車河,地圖多元化好正。

open world TOP 10

K-ROSE+電單車+山路
10/10

我記得以玩一次就過左
唔係係未開心版問題

iOS 唔見有

去度妓女度響安就得

有冇地方可以買番或下載番

SA真係最正
改車又多野玩